（荃灣）英皇門口大量鐵通

手足睇路
我九點三經過係無
九點半咁上下去完城市中心返嚟就發現
似係班大陸狗留低
我本身諗住掉埋一二邊，但沿途太多路人叫停我
最後我就group埋咗一堆
如果荃灣手足得閒可以幫下腳又好點都好，盡量唔好留喺原位比班大陸狗咁易攞到架生

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

咪叫手足去搞拉 一來唔值錢，經過地盤手足都會就地取材
二來我地手足掂過，俾popo當場見到一定俾人入
再唔係當物證又得 呢D野又無辦法增加敵人成本，反而要冒風險 算數
你話幫手搬走撒退時的物資就真係要 頭先葵興物資都唔夠人搬走